過咗6點邊個再講日蝕邊個就係鬼

真係慘 咁耐先得我覆你